今日情人節諗住帶條女去aia威，而家點好？

點知去到得塊爛地，你老母得番塊爛地。
而家條女係隔離發緊脾氣，可以點做？
AIA我屌你老母

抵死唔識做research ga 唔好害左條女

抵唔查定野去

戇鳩仔琴日最後一日

自己問題仲屌人老母

真係慳錢

用d泥堆個心型俾佢

玩摩天輪囉

自己去之前唔search定？最好條女條飛埋你

樓梯落去有個公廁

弱智仔 唔上網check幾時完

港女：係都去半島

垃撚圾 aia去到2月12咋柒頭

喂 哥仔 你條女入咗鏡

嬲嬲地帶佢坐m記算
用撚埋鬆一鬆卡20蚊都唔能洗

咪能接龍啦

Btw條女重發緊脾氣

大佬你唔自己check 下資料，而家係度柒無得賴人

條女玩電話唔理我，好悶

點哄番個臭x好

自己唔check 下

on9

食能哂都唔理我

話帶佢食生蠔又唔能肯

去冒險樂園夾公仔算啦

你女朋友碌棍都幾長

唔好再影你條女出黎啦

今晚3p

前日嚟

咁就慳左幾個鐘洗費

True

碌返上去望多次先get到

返屋企煮飯仔啦屌你 3p

臭x終於發完脾氣
所以話拍拖同養狗一樣
要有適當既懲罰

你隻手短過你條女
係咪你條女高過你？

隻手指長撚到成隻ET咁

我親手啪斷既

長腿女女係咁

隻手指長撚到...

男人老狗搽指甲油

插屎眼

行多兩步去碼頭 去邊都得啦

好長

死港女又發脾氣，叫野食驚食唔哂無幫佢叫set。單買杯野飲俾佢。
又話貴左唔抵又乜又7正臭西。

正皮俾留言

屌你老母重講緊唔叫set好笨7
我屌你老味死8婆

幫你慳錢仲唔識珍惜 早飛早著

自己話要食辣，寫撚明墨西哥辣椒照嗌。
黎到一路食一路屌話辣。

屌埋今晚飛撚左佢啦

User name 出賣了你的智商

條女真係好撚索呀!!! 好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

野食一黎到熱到仆街就放落口
驚死無得食咁，話乜撚趁熱食。

有無ching覺得食咩都禽禽青，放落口驚死無得食熱到仆街都唔理好低賤。

食食下又話好撚好食唔係好辣，吹撚脹。

都唔知有無得屌

Et女友